SOMI剛滿19歲開小黃：我車升級了！網查「名車驚人天價」登熱搜

南韓女歌手SOMI（全昭彌）因奪下《Produce 101》冠軍而聲名大噪，去年更首度以solo女歌手身分出道，公司最新推出紀錄她高中畢業典禮的vlog，並曝光了她與王牌製作人Teddy的私下互動，然而最後一幕卻讓她登上熱搜，原來是她開著價值630萬台幣的名車，年紀輕輕引起討論！

▲SOMI畢業典禮被弄哭。（圖／翻攝自YouTube／THEBLACKLABEL）

在YouTube頻道「THEBLACKLABEL」公開《I AM SOMI》第一集的內容，聚焦在SOMI的高中畢業典禮，可以看到她與同學私下互動，其實就跟平常鏡頭前的她一模一樣，還多次被弄哭，個性十分自然可愛。

畢業典禮後她回到所屬公司「 THE BLACK LABEL」吃炸醬麵，這是她離開JYP後簽約的新公司，由YG娛樂的王牌製作人Teddy所設立的，目前旗下知名藝人還有R&B男歌手Zion.T。

▲SOMI與Teddy相處不像老闆跟員工。（圖／翻攝自YouTube／THEBLACKLABEL）

可能都是受過西洋教育，SOMI和Teddy不像一般老闆與員工般的拘謹關係，而是可以平起平做、大開玩笑，Teddy一見她就說「你怎麼在鏡頭前突然裝乖？」對方也說會這樣拿著鏡頭大方拍他的也只有SOMI，她甚至硬逼Teddy做「三行詩」，和老闆彷彿朋友般相處。

▲SOMI剛滿19歲坐駕駛座「我車升級了」登熱搜。（圖／翻攝自YouTube／THEBLACKLABEL）

接著最後一幕的預告讓不少網友大吃一驚，SOMI坐在一台黃色轎車的駕駛座上，對著鏡頭大喊「我升級成黃色車了」，後面則坐著公司職員。網友大吃一驚，因為這台車是藍寶堅尼SUV，在韓要價2億5600萬，折合台幣大約為630萬。

才剛滿19歲（南韓年紀則為20歲）的SOMI，曾在電視節目中說過想要換車，想換的就是畫面中這一款，雖然還不知道她只是試乘，還是車主，已引起網路討論，甚至讓「全昭彌」、「全昭彌 車」關鍵字登上韓網Naver熱搜。

▼SOMI《I AM SOMI》第一集。（影片來源：YouTube THEBLACKLABEL）

多得JYP簽佢唔係練習生約係藝人約
JYP又贏

好彩早轉公司

應該係已經比社長 品嚐過

咁李秀滿係咪屌過邊伯賢

李秀滿唔係基 但係佢品嚐過rv 成員i

邊伯賢比SM高層朴X烈 屌過

jyp又輸

嗰兩個係咪你細妹

係 有咩問題

下 IRENE?

係佢而家仲要睇緊老女人直播

邊妹 佢哋見到你喺連登講嗰啲嘢會有咩諗法

當然係同我同聲同氣啦

希望佢哋大個咗唔會好似家姐咁

佢已經大個女

可食用

男人老狗扮女人

邊妹
irenebbg

佢鍾意EXO 唔like 7頭皮

咪踢爆啦on99

教妹不善 乜7irene on99

佢點睇嗰四條大陸仔

無感

feel到佢已經到左頂紅唔起了

你燒晒阿妹D小卡仲同你打機?

主號＆2隻農場?

佢哋求我同佢哋打機

唔係

即係點呀？

如果佢入itzy, lia 走，你話幾好呢

完全唔鍾意佢

躝啦 wannaone best

咁雞黎講佢係高質既
有老細即包養合理

好大波

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

邊妹

香港成為武漢2.0？成人隔離病床爆滿

滾啦

Jm9

咩意思

幾好笑

You=on99

係

牙喱世一

exo淨講樣
牙喱都叫做冇tao咁樣衰嘅

佢反骨係世界第一